[日經］返緊工既你地好快D同我坐返直！

無論你坐緊，企緊，行緊

唔該快d坐返直！條腰好重要